(誠心一問)詐騙案

近日我細佬比啲自稱代購賺錢嘅呃左錢
大概$2000機票錢，但係入完數之後唔應機
但係條友就影咗身份證同個樣嚟
如果咁樣我想問下各位巴打報警有無用

有用 有錢銀損失 同埋對方身份證據就得